[求助] 5月尾一家人去布吉，有咩好介紹?

5月尾同老豆老母女朋友去布吉8日
夜機去凌晨機返 (理論上得6日6夜)

小弟第一次去布吉(泰國都係)，唔係好熟路
暫時未plan實際行程
只係上網睇過啲攻略

老豆好鍾意玩水
但老母身體唔係好得，所以佢都係陪我地去散下心，去外地輕鬆下

有無巴絲去過布吉，有親身體驗 ? (e.g. 有咩景點岩一家大細去?)

住嗰方面
始終同屋企人去
想住得好啲
對pool villa / pool access既房型都有興趣
呢類型酒店滿足到我老豆玩水，又可以比我老母喺酒店hea下
我上Agoda睇過十幾廿間
平至幾百，貴至幾千都有

各位手足有無住過既平靚正酒店推介 ?

之前同fd去左5日
2日參加左local tour
一個係去phi phi island果邊 睇下風景 包埋浮潛
另一個就james bond island果邊 睇ice cream cave
2個都幾正 啲景好靚
有1日就包車參觀下啲景點 睇下沙灘 玩atv
住就airbnb 公寓入面嘅apartment 有gym room 有泳池 都係每人$250左右一晚

嗰陣電單車自駕遊，
佛像一定要去，超靚景。
住嘅話近巴東沙灘就方便玩，好多bar 同club.
可以join 啲one day trip 去pp 島。

多謝巴打

One day trip有無話去邊到報好啲 ?

有啲可以去下 james bond island 佢有得玩下獨木舟入山洞睇下 都幾靚
但佢一定係要坐船 如果雙親唔坐得船嘅話就唔好啦

果個trip好撚悶

布吉行程大家可以參考下,
激流個LOCAL TOUR 可以去, 好撚刺激, 有GO PRO 更佳
浮潛都OK. 我自己就上TRAVEL FEVER比曬錢先, 無乜大問題
攀牙007島果個幾撚悶下, 全程ON99咁. 曬左成日, 呢個可以唔去

SPA 做過三間
LET'S RELAX < 貴價野, 但係普通, 按全身
LEMON GRASS < 正常價, 按全身, 好舒服, 推介
OASIS < 做左四手按摩, 700蚊港紙左右, 都舒服, 可以一去. 你打去落BOOKING 會有車PICK UP 同車番你走, 但做四手要講定, 因為有可能唔夠人手幫你按.

食就下面:
NO.6 < 可以一戰, 蟹肉PAD THAI好撚好食
BANZANN MARKET 食海鮮, 我去過兩次, 兩次都係大約1500蚊左右落樓, 四個人買料連加工, 網上D人都係推介YOUR KITCHEN 加工. 買海鮮就唔識分, 間間都係呃9你
JOES DOWNSTAIR : 高級西餐, 我地四個人食左2500蚊港紙, 開左支紅酒, 接近黃昏去最好, 可以睇埋日落. 入面D食物係唔錯既

日落崖, 我天氣唔好, 自己渣車去左RAWAI BEACH 食完海鮮就算, 無上到去個崖度.

酒店我住過:
THE NAP: 500蚊左右一晚, 房幾大, 幾開揚, 性價比高
LUB D: 300幾蚊左右一晚, 房細, 無咩特別. 但D公共空間幾過癮, 有得打機, BOXING
Aleenta Resort: 大約4000-5000蚊港紙晚, 入面幾靚, 但係有D殘舊. 全海景, 但唔值呢個價錢, 建議唔洗去. 而且勁撚遠, 你巴東答車過去 800 BAHT 走唔甩, 入面餐廳唔算特別好食
PARESA RESORT : 大約5000蚊港紙晚, 入面好靚, 值得一戰, 個景靚撚到無朋友. 如果想住靚酒店推介呢間好過上面果間

娛樂:
PHUKET SHOOTING RAGE: 玩下射槍, 都幾貴 1000 BAHT 得大約10發子彈, 唔同槍種會有分別, 未玩過可以玩下. 幾過癮 唔係你想像中咁易射中
小型賽車: 好撚刺激 大約1000 BAHT 15分鍾, 視乎唔同CC唔同價錢, 入面好多痴線佬唔怕死渣得勁快 . 未係其他地方玩過可以一戰

之前share過既布吉info 巴打可以參考下

正啊巴打

如果想游水高度推介rawai beach
多鬼妹，水清沙幼夠大浪兼靚景
最重要冇乜大陸人

如果有車有時間不妨環島遊，
機構拎張地圖去曬啲景點，
自己探索會好正

場

巴打激流係果tour價幾係咪同呢個差唔多？
同巴打係book邊間同係即日book定點？

上年去過 自由行 二個人去
我住係山上面
一間叫 CC's Hideaway 酒店
呢間個景幾好
雖則佢會有車 車你落山/去其他佢指定地點
不過你一家大細 我都唔建議
因為真係方便性差左少少

景方面 我去左主要個幾個沙灘
其實去一 二個已經夠 因為其他都覺得差唔多風景 當然你有時間去哂都無問題啦
有個睇景位 一定要去
就係 karon view point
上到去 可以睇到幾個沙灘遠景
去睇日落 的確唔錯 真心正

同埋可以去 patong beach 行下街
多數酒吧為主
係街會有部分人妖打扮哂
你可以同佢地影相 不過佢地會收tips

另外我出發前都報左一天團 去浮潛
去左pp島呀 個d小島玩
不過超多 內地遊客登島 一落架船已經聽到好多操內地口音人士

雖然就真係鴨仔式團 不過我覺得海水清到見底嘅地方買少見少 趁地球未污染之前去玩同睇 真係幾爽

分享到呢到 另祝巴打有個愉快旅行

Google searxh第一個就係 我係果度報的
因為廢事去到先搞 好曬時間 價錢唔會爭得多

我覺得布吉係鬼佬多喎

另外Elizabeth 呢間野 我第一次去果陣有去佢舖頭卜過 第二次去已經唔見左了 唔知係咪執左

係酒店hea幾日先係布吉style
留名等睇分享

布吉的確係多鬼佬
只不過我話出到海去浮潛個d島
就多大媽

Local tour 出島玩可以試下racha island
無pp 嗰d咁多人，個沙灘又靚

Google search 咩字眼?phuket tour?

係超悶 同其實唔靚

認真
去Similan Island day trip
個島應該六月開始close 半年
好靚個島
我一個人join trip 最平講到1800銖
包洒店接送坐船浮潛兩次連工具同一餐lunch

布吉local tour

同埋坐艇仔果度差啲嘔